如果今次武漢肺炎死唔去會做啲咩

我先要洗撚曬啲錢去旅行享受一下，到而家先發覺如果死左啲錢都無撚用

識個女朋友日日屌閪

每日要感恩，我仲在生

推翻港共

繼續光復香港

返工

瘋狂屌閪